反曼又輸，完場又唔見晒人既?

想問下半場果班人去左邊